如果屋企隻狗有上連登會講啲乜？

我屌你老母你老母俾狗屌！

笑左

圓到玄

思考順序如下

汪汪汪汪！....汪汪...汪汪汪汪！

屌....汪....汪汪屌！

樓主係狗

先生，唔該身份證

做乜成日要我屌你老母

狗也不屌

汪汪汪汪 我都唔屌

波台咪大把

Good boy!

呀蛇汪汪唔洗你教！

...汪....汪汪
狗都唔屌！

樓主咁想自己老母比狗屌